葵涌友入(無圖阿屌)

岩岩答巴士經過葵芳
屌您老味葵廣對面 銀行隔離
有間藥房佢門口啲廣告燈
殘撚到 以為見到耶蘇光